明明大家鍾意大家 但知道大家並唔適合對方

好酸呀 我話個心

唔試下點知真係唔適合

得我肯試冇用咖 佢都唔想

明明大家鍾意大家

係咪樓主ff出黎

佢怕hurt 而且認定我地係唔適合 覺得唔應該做啲咩嘗試

係就好

詳細d清

我想死

取暖 我都想試下可以有幾唔適合

我鍾意你

我係咪識你?
講下你個故仔

你都差唔多case?

係 fuck my life

我唔識你 不了 一陣畀佢認到就仆街

對方唔肯試咩

佢有佢忙

未試又話唔岩

感覺已經各不相干 慢慢會變做陌路人

係我做得唔好掛

咁佢知唔知你鐘意佢

唔好諗埋一邊呀絲打

好好傾吓啦 理性咁傾

佢知 其實我鍾意佢多過佢鍾意我

大家咁話啦 好難唔諗

我寧願好似你咁

搵興趣、做下運動囉，但

竟然可以咁理性去諗 都證明唔係真係有幾愛 算啦 既然對方冇信心 一齊都行唔耐 長痛不如短痛

暫時未可以做哩啲嘢住 畀我自暴自棄多幾日先

全部都係謊言

最緊要唔好比自己變得卑微就得

你以為人地都鐘意你姐

明明早該放手

但有眼看不到
明明慘過沒有 仍留住 未接受

進取啲！
既然佢係鍾意你但唔一齊
即係佢用理性壓抑緊自己
咁你不如嘗試衝破佢防線

巴打有聽wor

我攰

好難冇聽過

以為自己開左post 我ex見到呢個post都可能會以為係我開 真係同樓主一鳩樣

得鍾意係冇用 兩情相悅又點

定係佢本身有女朋友 你係第三者啊

咁我唔知 點查證

我試過 佢大我七年

我都想知點查證

代溝？冇話題？
其實有冇話題重要咩 一齊嗰陣舒服自在咪得lor

唔夾都冇計 拍黎大家都辛苦

佢好介意d現實問題，佢離過婚

可能只係互相鍾意 但唔夠

一齊左半年左右就分開了

當年我24歲

曾與你愛過卻匆匆

所以自動收皮避免諗太多同投入更多

咁唔好一齊啦

依家我都30了
可能半年先一次問候

起碼叫仲有聯絡 兩位而家都係單身？

但係我剩係想同你一齊 喺而家哩一刻

投入...我太投入啦

我單身 唔知佢係咪 無問

仲以為你係絲打𠻹
年紀差距大睇嚟真係幾難有好結局

男人大七年無咩問題，女人大七年要一齊真係唔係咁易，我到依家每年都仲會等12點同佢講生日快樂

我係男

你話啦 男人大啲都唔係冇咩問題架 𡃁妹拎黎食就得 拍拖嘅話相處都幾多問題 當然都有好多例外 巴打你咁有心嘅

細個覺得彼此愛大家就得 大個先慢慢明根本鍾唔鍾意，適唔適合同埋一唔一齊係三樣嘢嚟

仲有好多樣嘢...愛情冇終點

所以我target都係25歲up 果陣分手都無交惡，都係朋友黎既，其他分左手既 無一個做返朋友

有啲嘢唔係話大家互相鐘意就解決到
不合就係不合 冇可能磨合到

差多過5年真係幾難 好似唔同世界嘅人咁
慶幸

所以只可以係想 冇可能發生嘅事

對方怕醜姐

佢心入面有個更鍾意既人

噉咪幾好
唔好開始啲一定bad end嘅嘢

自欺欺人咩

兩個都覺得唔夾，但一齊努力緊

一齊咗幾耐？

半年多啲

我都想有努力嘅機會

轉身必須比眼淚更早

hi秋妹
加油

Wave gor 你點吖有女朋友未

巴打可唔可以講多啲

只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過

我同樓主應該鍾意同一個男仔

我嗰個係男人嚟

冇
順其自然

個個都以為我地好夾 好多共同話題
其實我地成長環境唔同 價值觀唔同
對拍拖嘅定義唔同
一齊之後先發現有咁多問題
一直聽人講話：夠愛就無問題喇
事實唔係咁呢 相處落就知好多問題發生
有時都好迷惘
係好想同你有將來 但我暫時無信心

分咗手啦？

互射睇吓點先

咁又未 但間唔中鬧啲交
有時就覺得好唔想再嗌

咁似我既 堅持左兩年半最近差唔多要爆煲

不如冷靜啲溝通吓啦 唔好咁

好冷靜 不過有啲野唔係溝通就解決到 兩個人諗法同價值觀都存在矛盾

其實係 有時好愛大家 夠哂溝通 但都會解決唔到 咁真係無計

好鍾意佢 但真係行唔到落去了 我可以做既野都做曬了

咁咪接受嗰啲矛盾 畀佢地共存 唔好咁

就算試咗都冇好結局咩

佢係外國讀書就黎畢業唔想返香港,我覺得異地戀無將來.點共存？

Long d咁冇嘢乜

呢D先正, 最後無一齊,, 但做SP有FEEL, 又唔使過人世, 爽爽雙贏

on99

做朋友囉 唔開始就唔怕失去 雖然係呃自己嘅說話 做唔到就盡快斬纜

唔洗繼續拆磨自己
痛痛快快咁大痛一次就算

曾經擁有唔好咩 至少分手之後可以間唔中懷念下

我岩岩出黎做野既時候就遇到過咁既事
我遲收工過佢，但佢都晚晚會陪我食飯
每日佢送我返屋企，我地都會話 唔知聽日會唔會再見呢
直到我忍唔住同佢表白，佢拒絕左 佢話自己係個仆街
但我地做左半個月戀人
放假果陣我會訓係佢身邊傾計睇日落
然後我覺得既然無結果，點解仲要咁犯賤落去 就無再搵過佢
過左幾年，到今日 我發夢仲會見到佢
然後我諗 點解當初唔繼續落去，直到我討厭佢，至少唔會好似而家咁忘記唔到 變成遺憾

大大力斬落去

好想試吓先唉
不過算 冇緣

擁都冇撚得我擁呀依家

咁鳩嘅 點解佢係個仆街

佢自己係咁講
仲問 如果我同左佢一齊，但佢偷食我會點

問題係佢覺得既然分隔兩地無將來 不如永遠分開 唔好浪費大家時間

留名 鍾意左個大自己8年既女仔 好痛苦

咁其實佢都唔夠愛你啫

佢當你細佬？

唉

唔試下表白？

係 好無奈

溝通失效 傷到盡咗
佢透露嘅不安同失望我無及時關心 自己就放任情緒又敏感
其實我應承過自己要照顧佢包容佢 留意佢夠唔夠安全感
但拍拍下就怠惰咗
如果想佢再畀一次機會 係咪太自私

果陣我知道對方有意思
走去拖佢手
佢無比我拖
佢話佢覺得同我係2 個世界既人
諗法上價值觀上好多唔同
唔想試左之後連朋友都無得做
佢寧願唔行果一步
之後我有問佢
佢有無鍾意過我
佢話有
雖然我自己都知我同佢之間好唔同
會有好多矛盾或者嗌交
但我想試
不過又唔到我決定
只可以話我唔係佢最鍾意既人

你以為對方都鍾意你? 傻啦.

唔好自欺欺人吖巴打 決斷啲對大家都好

大家知大家心意嘅 不過其實依家感覺淡咗好多 我都唔期望啲啦

試吓比佢知你點諗 你追佢追得明顯啲啦

佢畀機會你先算 自私㗎

岩岩分左手

可能佢只係最鍾意自己啫 佢怕 佢怕投入咗之後又要傷心抽離

屌我覺得我如果真係同到佢一齊會好似你講嘅咁

好似標題咁所以分手？

係 心好痛阿屌

其實算唔算係錯嘅時間遇上對嘅人 呢一刻未夠成熟去處理感情事 見識興趣等等都未定形所以先唔適合

典大痛一次

直接表白
唔接受就全 block

我會屎忽痕unblock 要對方block先得
唉唔知啦 唔理啦

佢當時仲話好鐘意我同攬到我好實
我一直都忍住唔搵佢
但有嘢要還畀佢所以之後都要見一次

諗住到時講我反省咗嘅嘢
講以前成日畀人話我收埋自己, 但佢畀咗一個好好環境我, 不斷同我講我嘅嘢就唔係無謂野 令我感動放心去open up.
點知無學到點控制 變成乜都放任講 連亂諗嘅野情緒氾濫嘅嘢都講出口
諗完無事又唔交代返 留意唔到佢會受傷

真心講不論係為自己, 身邊嘅人, 定以後嘅另一半我都想變好 同會點做/做咗乜去改
最後會話仲好愛佢同好想同佢一齊
如果佢返嚟會畀無限嘅安全感佢 等佢慢慢建立返信任

但唔會求佢畀機會我 唔會話我無咗佢會死etc(事實我都知唔會)
咁樣好唔好

你block下又unblock下
玩鳩條友咁
玩玩下佢自然block你

好唔好就你自己諗啦 至緊要你反省嘅嘢要中 如果咪佢覺得你都係唔明佢想要啲乜或者畀多次機會結果都唔會變

佢唔care我咪唔9會block我囉 唉是但啦等佢返黎搵我

散咗幾耐先 覺得無必要block咪唔block 但係有啲人又會因為等對方搵所以唔block

你條仆街垃圾 無料到咪學人玩中出啦 一係就食pills or sth like that 你自己講過第二次會要個bb點知又反口 你係咪以為落仔好似掉垃圾咁簡單吖？抵撚你死啦 你真係愛嘅點都會同佢一齊去面對 而唔係要個女仔為你落2次仔囉 咪撚再期望啲乜啦

...屌好亂 點解會出軌變拍拖 佢之前係第三者？

Sor9囉 都未睇你新嗰幾個cm

咁分咗手咪幾好 條女有你都仲好似閪痕咁 move on啦清

條女個底都幾花 咪撚理佢啦 頂帽戴咗一半都仲留戀吖？